TSLA 我屌你老母臭化閪

知你升得多，回一回好正常，但你老母臭閪連續2日大棍落，想點

依棍唔算大 聽日果棍你就知

490入左貨呀屌你老母

未實只係去返未拆前個價

驚呀？quit囉

殘忍只需一棍

唔係咁樣點震走班偽粉？然後張最好時留返俾鐵粉

放心

可能唔止兩日

Me 492 fuck my life

跌返落200啦屌

原來買股票係包賺

jump

520 俾我賣到550一股 屌

要去ifc啦

我屌你老母

200想溝

得三股439價係手，係跌就跌多D，想溝

仲唔排隊？爆人啦ifc

屌

仲未走...Ifc見啦

唔驚 有TSLA唔驚 有TSLA唔驚
400一定唔會今日穿

買TSLA = 買人類的未來科技和福祉